除左香港，你地試過係邊到揸四個轆

我試過
廣東，福建，日本，泰國
德國，波蘭，捷克

btw,你地試過邊d冷門國家揸車？？

廣東係國家？

同志，小心點兒

不安

不要抓我